BBC 中文做乜撚？

明明BBC中文報道緊關於中共處理疫情透明到不足嘅生物，但係留言區剩係得五毛啲評論，其他人留言都刪曬，究竟係佢account 比人hack 咗定YouTube 問題？

唔夠10秒即刻俾人刪左
反而講支持祖國就可以留低...
發生咩事

留名

BBC 唔會又屌中共又淨係留小粉紅留言咁on9 掛，人格分裂？

唔通淨係我問題？但係真係淨係見到五毛嘅留言，有冇巴打得閒試吓留言

有冇link巴打試下
然後出email屌柒佢
試下引返佢篇文嘅野都del就屌大力啲

好可能係youtube刪嘅

Sor 手機app 唔係好知點搵link

Youtube好多支共staff

但係真係好快手10秒都無...

但係咁點解唔直接封咗篇新聞？

bbc暗藍 講中文嘅YouTube員工係支那人你覺得好出奇呀

兩邊都係強国人做管理
你唔好問啦
留返啖氣暖肚好過

暗藍應該直接避免疫情呢啲咁敏感嘅議題掛？ 我覺得係佢個Account俾人hack jor?

香港01之前都有懶中立 關鍵時刻投共bbc一向有啲咁嘅歷史 用咩名嚟形容武肺都好明顯啦

Facebook 先係王者, 講句fucking chinese都俾佢block

樓主唔知Youtube 有權刪留言？

但係我唔知佢有權”選擇性“刪留言,仲要唔使幾秒就傾過晒全部審核嘅流程

啫係你自爆咗自己係kd chan?
Del post la

無所謂啦 fake name

Email 都係fake 啫